感謝各手足爬手勇救暴大

好多人去到凌晨什至岩岩朝早都仲打緊
今次真係真係第一次覺得大家爬山爬得好精采
想係度真心多謝大家

屌 標題爬山

扒手咩

感謝所有人！

多謝

多謝手足 今日全港真被罷工